[推哩個] 11/10 中環 遮打花園 快閃流水

你地準備好未
Happy Friday

請推哩個

pish

push

冇人喇 一個禮拜就變番晒豬

Up

推

oudh

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

口罩

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

上熱門

有冇人？1點即到

屌你 冇人ge

Push!

推上去

聲援被捕保安

上次咁多人去
今次都要一樣!

遮打花園出面有一架狗車

已見防暴落地

烈士碑出面兩狗車

已到，要人呀屌你

兩隻藍衫喺公園入面

Sorry 頭先推咗隔離嗰個
大家出嚟啦，真係無乜人

見到好多人 幫推

推呀！

咁又點
比小小鼓勵得唔得

多啲人出黎

利申人在現場

咪係囉，大家團結少少啦
唔洗多，少少就可以架啦

香港人 反坑
謝謝你

克警已被鬧走

狗走咗，頭先黃旗

要人

黎喇屌

來啦屌

黎緊就到

到喇屌

Push

人呢

快，要人

推上去啦

人呢 快

上星期團火唔可以熄

要人！

喂 出黎喇

無人呀 要人要人

做乜有社記大台

集會？定行去邊

行出馬路？

未行

暫時冇行到

人多做乜都得

人都未企滿

上次1點出發

做咩咁少人

Tui

其實邊個叫緊咪

開始多人，等緊你

係唔係會行 唔行我走先

唔準走

走去邊

做乜連Live都冇

你叫一定有人和應

又咁臨時,想要人起碼俾一日準備丫

推唔到 推

尋日講左喇

已經出左文宣2 日有多啦

支持
我都想行

香港人，反抗

差你一個

push ar

開始多人 要人

行唔行架

見到自己

[行動討論] - 跨區晨運

快啲黎啦唔夠人

快d whatsapp 你d 同事落來

PISH

講完野未

行得未

！

夠人？

搭電車嚟緊

完全唔夠人。。。。點行

太多太多活動無focus
唔好話 記者跟唔到
我都跟唔到
何況係d
大少少年紀有家庭負擔果d
求下大家
活動真係要想清楚先好攪

人呀！

唔夠人點行出去

認同 但都支持
香港人，反抗

唔夠人呀

唔夠人就直接集會？

行左啲人先會途中join

大家快啲嚟啦
我1430要番去上堂都照嚟

唔夠人

出黎啦

推
要人

要人呀

Coming

無見到人... 去左邊? 我在街找緊.

推 唔夠人快d黎

？？？
遮打

快!!!!!!!!!!!要人

無人🥺

開始出發

你盲？

出了

屌連登mon住post都唔知呢件事
唔好再推神探post啦

舊立法會隔離先係喎大佬，你咩料

最好係我盲 最緊要有人出來

出發啦 比想像中多人
唔好放棄

行喇，一齊行

阿牛& friends做大台

見到未

Pish

快啲黎呀 推推推

出緊

黎緊

冇理佢地

冇人

夠膽咪放tg

🤤

遮打行哂出去啦

來緊

快啲黎

認真..真係少睇LINKG好D..中環已經行緊啦...冇人?人少?
係附近既就出來啦..屌

咩位置

揾到啦 唔好鬧我please.

唔少三毛會講無人 一有有遊行就會咁

真

置地

覺得個拎咪既好似騎劫個快閃

都唔係嘅，冇人帶下成場dead air

之前幾次都係無人帶
但今次變左好似佢主辦緊
大台？

好想係現場

如目標一致
不需分化

推啦屌

不分化

咁有咩其他推薦？

依家咩位置

推 行動post畀人洗走哂

真係太遲先睇到，以前有多少少 notice

現場

好

少左好多人，宣傳真係唔夠

啱啱離開咗中環先知有

下次早一個星期講定，share埋Facebook

up

靚

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

公務員手足小心附近有人跟住，兜下路和去附近辦公室大樓上lift再落翻，咁先好行翻政府合署/政府建築

大家係因為琴晚發生既事嬲先出黎

上次都係突發 一日前講
不過都算多人

尋日我睇完po行到去無人

睇彩數

大家要記得政府同黑警點對我地
唔可以原諒呀

其實算多人 我keep住追post都係岩岩先知有活動 大把人無上連登 知道有活動都即卜出黎

宣傳不足都咁多人
仲要個個都照戴口罩
所以唔好再話冇人戴 只係平日生活唔戴姐
利申:自己返工放工都戴

唔記得拎口罩

不知幾多人 唔好再宣揚失敗主義
好多中環柚著曬西裝都照行
香港人 反抗！

反抗到底

今日唔係港島又咁多人，嬲到震，不過突發都咁多人，算你地啦

今晚 遍地開花

UP

連登平行時空

係就唔該出po,依家啲活動好亂，我見有18區和你唱同遮打集會，去邊個好

連登仔唔好再覺得自己係大台
一時話休息搞散場運動 一時話冇人戴口罩 運動已完
結果今日臨時吹雞都咁多港島人行 仲要口罩照戴

下次龍頭可以行慢d 等d人慢慢聚入黎

後面斷開咗 前面太快

有無人知塊直幡d字係用乜野黎寫架？

大台騎劫快閃呀
企開啲啦你屌你老母

遮打出面疑似狗隻，不停影不停影，俾我發現咗後極速散水

話每個禮拜五12:30

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

係咪比佢地騎劫左